余香凝被保險狗啪足三晚 保安爆料：條女好大食

個保安相當有嫌疑

Push

點解而家啲女可以咁痴線

余香凝會受好多人詛咒

點解保安知佢大食

保安都食埋

直情影哂話成日上條仔屋企，又話幾日都過夜咁，都斷得幾正

呢種情況大多仔會飛黃騰達，條女會慘到翻唔到身，一係嫁保險仔，一係轉做高級雞！

咪就係 咪扮啦條臭雞 傾生意傾到半夜三更去人屋企傾仲要個男朋友完全唔識個男既 仲要話保險狗屋企人有其他人係度 無圖你講裡面開緊國家會議都得啦 當人弱智 自己上去做過咩心知肚明啦

蛋記個下做鳩佢真係勁
都表明咗點解香港咁多年無女歌手贏到春卷

保安爆料：條女好大食
內文隻字無提